一人一首用特別情感來唱歌 超越/可媲美原唱既片

癌症病人唱 roar

剛失去父親的人唱 what a wonderful world

日本版

唔知點解真係會聽到好入心入肺
依d有深刻情感歌聲好有穿透力

自己超越自己

傻女 李逸朗

屌 感人post來
咪搞事啦

愛與痛的邊緣 曹永廉